[I/A] 第七史詩 Epic 7 (137)神秘暗25登場

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

佛心遊戲 LM

新po lm

lm

留名

入唔到game
過左loading screen就一直黑mon

玩日服抽火刺 差幾十次先補底
想問問如果追唔到補底 下次再出 會唔會留返啲次數

no

新手留名

哭撚咗

想問問有無玩日服嘅巴打
想問問日服ios課金係咪用日本gift卡課定係用香港gift卡都課得？

想問下仲有無公會收人就65lv

咩服？

亞服

新手lm

咁幫你唔到

唔緊要

新POST留名

Lihkg

等緊抽暗25

新post lm

求遠征打手
有100塊葉刷
亞服

一陣退左就申請

但我差1lv

added

已加

歡迎新手老手吹水 咩都傾得 24小時有人

香港e7台 有時間可以睇下

新手留名最近社區大爆發，大家都要平安玩E7

唔夠補暗25，仲有唔夠3日就食得屎

課

仲有24日
開左pool仲有3個星期

亞服零課清泉又收人啦
手快有手慢無

暫時有1空缺
另外有機會再收多1位

有意留名

要求65lv
打哂會戰
每日請求5粒上級符文

更新，收兩位

兩個出戰位 歡迎hardcore玩家 或者鐘意挑戰既加入

回坑一問，以前係暗蘿出、光法改弱果陣棄坑，冇game 玩所以入返坑，想問下以下問題；

1. 暗蘿裝備、屬性、神器應該點配？
2.光法依家可以一戰？以前係配全攻玩火傷

以上都係針對玩GVG ，唔玩RTA

好耐冇見

回家?

光法唔洗出，垃圾黎
星期4 allin神秘就爆機

未到星期四冇咩野好討論

得33抽神秘
食粥定食飯就睇今次

夠中

新手lm 玩咗個幾閱都唔係好知自己做乜

當隻game係動漫咁睇，好似係

撳入競技場，就可以煲劇

好似呢一集咁
內容講緊隻木埃開大暈你4隻，然後暗刺高速大攻擊秒你全家
勁型，我每日都keep住咁睇
最重要係唔使玩家操作，啱晒懶人玩

不過睇耐咗就會悶
集集差唔多內容

一路有玩 冇上水

我得7十幾抽
今次真係大獲

70幾抽咁多

新出嘅遠征系統得3日貨仔
而家已經冇乜人打了
仲要成個月先會reset獎勵

係咪如果知道自己唔夠石抽120吓嘅話 就應該忍手留返下次

以前好鐘意光法有愛照用算
咁暗蘿點配裝，同星期四all in 神秘抽邊隻？

我就會無運仔

筱巴都棄左？

哇 你幾時出土㗎

冇棄呀 一路都煲緊

呢個年代有愛係冇用的
等畀暗25秒全家

暗蘿睇你玩進攻定防守

刷巴

睇過巴哈暗蘿防係用反擊，進攻係點配？
同裝備用咩%同副屬咩能力？

係唔係個個都用暗槍刷火遠征
一出就無咁濟
我火遠征落後勁多

回家未

進攻我用血爆傷
3技打非坦 唔破防都有8000-10000

咁岩係出面行過見到藍b開新po咪入黎望兩望

歐皇b

收工即回

依排玩咩

幻影

仲玩緊

你都仲玩緊e7啦

右邊3件係爆傷、血、血？

sorry 我都係啱啱玩 未有咁高分
同埋 係咪話幅圖第三第四隻都係屈機嘅

第四隻後日有得抽
應該一街都係

冇人理

回坑廢老想玩返 但上分上極都上唔到4000以上 求砌隊推介 少玩匆屌

我用速鞋 血鞋太慢

暗正太正式登上t0

光奶 水扇 寶馬 莉莉亞斯 都夠上

比人ban

得6抽 仲差170補底

我指pvp

睇下岀完暗25會唔會岀隻立即打面

暗25好難超越

放低練度ac
7光暗5
暗刺/暗蘋果/暗拳/暗蘿菲
光弓/光綺世/光賽
光暗4星有11隻
比較有用有暗兔/暗拉/暗杰/光修
限定有dizzy/水扇（有一張飲料）
基本上只係on黎抽野，自動到龍11
Pvp長期3000

我夠石 一於就抽佢老母

下隻光5星3技自帶大攻aoe,被動死前再大攻aoe

神秘黎
打團戰刷討伐同課金先有卷抽

光暗角仲多過我正常玩

應該出張場地卡
被動：呢一場死咗嘅角色永遠冇得復活，包括敵我雙方
即刻抽爆

隻game都即刻收皮

但結果都係 俾25起身大加攻斬全家

有4隻都係普池出
我正常玩個個ac都係得5隻，有一隻仲要係神秘保底
明明同一隻手指抽

出完暗25埃及呢種bug角，e7都仲重未收皮喎
唔俾復活啫，fix 咗個bug就收皮？

我諗之後都唔會再岀bug角依加d光暗5都係等buff

出禁復活神器

我等緊光春buff
3技加個滅亡效果就fit晒

咁樣又太勁

以後冇得拎隻暗25威威了

光春唔知佢會點講呢

刷巴幾時玩翻 好掛住你

2技改做暗系再減30%傷,3技打暗系無視防禦

夾暗系奶完殺暗刺

零課清泉收兩位戰力

好似3星水拳可以頂到暗槍個位

有意興趣就

火屬6星加埋索爾先夠一隊

亞服零課收戰力x2 gvg包你過癮

留位，退了團，要明天才能申請

準備抽7下光暗 估下幾隻5星

0

屌你老師以後唔撚再買d垃圾禮包

圖

I know that feel bro

幾時先可以用10隻光暗4換1隻光暗5

啱啱玩冇耐 冇咁多隻狗 唔咁亂進六星

前期投資刷肥角 輕鬆好多

升咗隻水扇依家刷緊catalyst升技 仲要先裝備

究竟中速究竟係幾速
200速都叫中速?

200真係中速
我見d勁人一速角200尾速

佛心game

一直都係認為中速係200左右 210都係中速

我嘅中速係160

唔係好耐之前已經講過一人一對速度鞋咩
名叫速度史詩

一係就1速打爆對面，速度慢就3保1
而家pvp通常都咁玩

仲有無位？可以即入

有 請留名

熊吉同學

6363lv ，要問下團長先

抱歉，請升高d練度
63lv打唔到我地個會既會戰

可以65lv先？

起碼pvp上左挑戰者先
唔係既話你99%3敗收場

好 努力

木鞭紙上談兵:
3招倍率都唔過1.0 我哋來睇下佢可以有咩作用
S3 對面解2buff 自己全隊加攻3回 睇落可以當木埃搶1速 的確比木埃108快7速 但係 1輸戴唔到火書 2輸戴唔到皇冠 3唔識推條變相要帶暗兔 唯一一個可能嘅優點係可以帶杜蘭月陰人 但如果ai係自動出s3先到s2 而佢s3又對對面連技冇影響 防隊就冇份架喇 rta可以一試 (但講反車又不及火泰光三眼)

s2 對面80%暈 50%2個流血 唔講光泰光法 剩係拎三屬來比 木彈弓75%暈100%減速2回 冰兔90%暈50%推條30。一隻功能角居然係配流血九唔搭八 四回冷卻還好 (不及光泰燒火2回冷卻咁變態

s1 75%(破攻破防沉默禁療)其中一個 幾好唔錯 唔會好似dz噉每招都打人全家比人反死

定位睇落似係高速半坦煩膠 但老實講而家嘅生態 唔係頭嗰十幾廿隻根本出唔到場 而高速半坦煩膠行頭好窄亦好飽和 eg光泰dz 以木鞭嘅煩膠能力又未去到值得因為佢而唔揀多隻殺到人/保到人/推拉條嘅角色

個神器好啱佢 可惜佢唔勁 有玩開煩膠型光大波可以一戰

結論:射普池都唔射佢

璐璐卡有巴打話唔好用

建議抽中光暗5先再貼上黎俾大家開心吓

早兩個月中咗暗蘿菲
其實有5 星就開心
1 個月兩隻我都練唔切

璐璐卡係好女仔

有性趣就抽

lihkg公會係咪好多人棄左，見團戰成一半人冇打到

零課嘅人練度較高，新手入黎跟本打唔入會戰，對面個個暗25暗蘿光奶等。。。

點解咁多人棄既，隻game改善左好多野喔

SG根本死性不改，有邊次唔係出垃圾之後改返正常
個loop就係出新嘢>炎上>過一個星期話改>等多兩個禮拜，好多人都覺得SG有心拖長嚟搞

唔係點玩20年
我就回鍋玩 冇咩大不滿

我發現 我個號冇左

有課過金拎唔拎得返

小提琴有冇出過第2次???

你冇綁定到咩

小提琴而家可以換嫁，專武個度

屌 係喎
咁左咁撚耐都唔知

can

印象中有 但唔記得咗

事源係太耐冇登入 有排屎忽痕入返就冇左個save

有13抽，第十二抽中左，佛心營運，金都唔洗課

課左都唔中,屌

茱迪斯up

ID: 銷魂流水拳

100抽神秘一隻5星都冇
月尾先諗課唔課金保底

遠征真係開LV1好撚過

50抽中左暗25

屌 垃圾game
神秘加埋上成400抽都無3色5星角

又要升6星

暗25一係唔抽一係抽3隻打gvg
得果一隻唔湯唔水

200抽先保底 每次50 咁咪要成萬先有

今次me應該都收皮了

買淘寶啲撚屌號 選暗25 水扇仲要啲咩

想回鍋玩返

新角池+神秘池合計110抽
0 5星
垃圾game

今期神器好似四件五星都好用
雙子同埋精靈氣息我都缺 換返嚟唔突破會唔會差好遠

屌爭88 抽神秘保底課到保底好重皮

雙子我覺得會(尤其係裝落卡琳/梅暄會更明顯)

歐王不再

唔係追3色都唔洗抽咁多抽

你放上黎睇下
dz 木伯 莉莉亞斯依d都有用

一陣去望完再貼

就黎保底先中

玩左咁耐E7，終於做到一次藍B了
終於歐返次

啲暗25號 搭啲野都好撚廢下 買唔落手

放亞服低練度ac
7光暗5星
暗刺/暗蘋果/暗拳/暗蘿菲
光弓/光綺世/光賽
三色5星打咗交叉嗰兩隻係冇嘅
光暗4星有11隻
比較有用有暗兔/暗拉/暗杰/光修
限定有dizzy/水扇（仲有兩隻未食/有一張飲料）
基本上只係on黎抽野，自動到龍11
Pvp長期3000

有意tg

睇yd玩暗刺
拉茲拉暗刺，燒魂s3已經接近完場
畀暗拳踢死，起身燒魂s3 the end
隻game真係onl79，死唔nerf呢隻bug角
畀自選咪畀囉，而家有邊隻bug得過暗刺？
自己100抽又乜柒都冇
唔撚玩啦屌你老母

依個玩法一直都有wo

問題應該係而家嗰嗰都可以咁玩

所以一直都話 出神秘抽依樣野真係好on9

逼人課

當三色保底係好事黎
只係暗25太勁變咗壞事

4抽中撚左新英

依個900人仔 值？

我覺得玩得過 就咁睇PVP PVE嘅陣容都有
不過都最好睇埋有乜神器先決定

咁高練度有乜好玩

我之前玩左成年架啦 唔想再慢慢農上6星

199->119
無暗25
團友2分鐘中兩隻
公平咩

可以一隻速爆 一隻反擊

咁你課唔課？
我保底咗暗法瑞兒，近期洗咗勁多錢

六十幾

最後個日都無就要課
好那貴

連登係咪得兩個國際公會?

湯巴

木鞭拎住果枝

788 倒左落海，爭59 保底，尾二個日都冇就要課兩個788

邀了

行得

痴線佬

亞服零課收戰力 歡迎俾暗25逼害左年半既入黎報復社會

新手龍11都未farm到
都係遲啲先搵公會入

等你成長

就係要靠呢啲新血入黎

暗25

點解我個 克服的信物 成3個禮拜都無多過

因為而家係自由賽季，唔會再派

精靈氣息可以比邊個用?
本身冇諗緊換唔換

暗拉唔帶魂書好勁

推 淨一位

暗25真係好好用

唉屌 個fd勁撚歐 零課
上次十幾抽中新暗刺 今次又十幾抽中 光暗抽又中光弓

我就課788先保底暗25
雖然話就話單機驚 但都好撚葡萄
光暗抽又中光頭了

隻game以後冇暗25真係唔洗玩
有埋暗奶就易玩d

反擊DIZZY 洗唔洗堆抗

我冇暗25
準備棄game

你有神裝

仲有3星期 刷下商店都夠卷啦

神秘獎牌除左pvp同課金仲可以點攞？

刷龍13會跌雞屎咁多
同刷商店

有個問題想問
龍13 有水卡琳同小水刺揀
升邊隻做6星做主C好？
利申 卡琳已經5星5覺+15 , 小水刺乜技都冇升
有+30 流血神器
debuff手有舊水鐮 , 破甲有城主 , 坦有光狗

刷商店好難

唔洗 血防速命夠

光狗坦 城主support 淨番咪 小水刺同 卡琳(你都已經+15)
城主帶星晨如果夠快上debuff 就兩隻輸出都用白日夢
帶光狗夠快殺到 你其實唔上6都得

琴晚試過砌好裝
第一次auto過到龍13
但最後死淨舊水鐮 , 係符碌流血流死左條龍(光狗頂到淨1/4血就死左)
想成功率高d
水卡琳扣得12k
舊水鐮就40k up
舊水鐮係我呢度既主力
只係睇巴哈話小水刺係龍13 神卡 , 咪問下大家卡琳定小水刺好

你主打手水眼鏡 另一隻裝流血做debuff手好過啦
同埋你有冇抽到水扇 有的話水扇+水眼鏡+城主/卡琳+光狗輕鬆刷

有冇巴打有小號ac唔玩/放俾我回鍋玩家想玩返

有，尋日抽咗光修
free

tg:wew113

整好左套裝俾暗gay 但係冇蔘升技

今期個包剪揼有冇技巧定純運氣

你夠debuff既話小水刺帶白日夢 熜技打個輸出一定係第一 因為計兩下

應該係大家最愛嘅RNG

做咩冇公會戰打

究竟阿姨斬中左邊隻？

應該冇人配置

其實出動畫一定好正

課金比佢支持下
過幾年應該有

一有人蔘包即課

上次有

見到有暗25即刻回歸

新手抽唔中暗25請問建唔建議棄驚

大把人冇咪又係咁玩
不過而家一人一下desending blade 你都咪話唔過癮

暗安潔係咪可以COUNTER
BTW而家都未打到PVP住
岩岩夠農龍11
慢慢儲裝

仲有幾隻既，滅亡技
抽唔到係進攻煩d, 慢d

而家暗刺防守嘅counter好多，pvp好多時候已經唔係主要問題，係rta先比較煩

刷左成星期 都冇一件有爆傷既爆傷甲

正常發揮，當你中有爆傷既甲個陣，佢其他項目就會出白字

刷左好多件有暴傷暴擊甲，全部升哂剩底果個數值

邊個會好d

得果50暴率

屌我夠想要神裝啦
我睇巴哈仔d暗刺標準 4000 300 240
我冇一樣有

唔好用混裝啦 正正常常俾番套裝佢

我都幾肯定巴哈d友冇幾個做到呢個stat

最勁係呢件 其他仲撚廢

大家一齊黎迎接神裝降臨

快啲+15

衰撚左啦跳左2下暴率

屈機

咁都唔滿足

睇d神裝post 係一個3x% 2個1x%

升埋90好勁啊

你呢件咪岩俾隻暗25用囉

想問下 我本身個account用自己個email 登咗stove
咁嚟緊可唔可以轉用其他email？

亞服零課收戰力剩一位 gvg包你唔悶

我試咗兩轉 佢畫面上面包剪揼三個輪住轉
睇好佢轉到邊個就揀贏佢個種 佢就出返同禁制嗰陣一樣嘅
然後就free win兩次 唔知係我好彩定點

想入 但要退而家個團 要等
同埋有冇咩要求?我最近先玩返 重係廢柴一個

點解我隻暗25好似冇乜力咁
升哂1 3技
4500 攻 350爆傷 提籃

無咩特別要求架 只可以話gvg d對手都唔易打
如果你岩岩先玩番 裝備或者有d難追上

冇破防係唔會秒到坦角

咁既stat都會無力 定係你0速

有無亞服活人公會而又唔介意收住無乜戰力ge先

唉 想要暗25 神秘抽差成130抽先保底
而家個團又冇得打GVG

爆傷爆擊裝
佢要食攻速？

如果你要核爆既點解唔玩光大波或者血卡

暗25唔係你想像中咁勁
無大攻buff人都秒唔到隻

其實都係
我光大波同暗25都有 同樣配置 暗拉拉打手
光大波開魂打兩段
暗25 睇臉開唔開到提籃
明顯大波大力好多

暗刺我抽返黎諗住可以搭下其他角 玩速爆上唔到又快又痛

暗25淨輸出無用 一定要兼顧埋速度先玩到佢既價值

速爆暗25 其他3隻配咩？

都不外乎係e7毒瘤木埃之類架啦 都係睇番你自己d裝可以點砌 或者睇下百大用咩多

小弟做左條E7日常片
有GVG,RTA,抽野
有興趣可以睇下
每星期會出三條片
鐘意睇既不妨Follow一下,謝謝

你咁仲唔滿足？我升垃圾咋

魔法小卡

垃圾變神裝

終於執好套裝

課金?

個個套裝都咁勁 點跟

砌唔到300暴本身可以去到220速 但暴率就得番70
睇咩情況再換裝

整左10件先有件叫值得升下
點知搏中左

新手想問下中毒/流血傷害食唔食爆擊？

今期新女冇人抽?

30抽中左

10抽中左

121抽中咗

唔該

4抽

終於可以好穩定咁刷龍13
卡琳換小水刺係正確
唯一翻車位係城主上唔到破防
上到就一定過到

10抽中哂

2抽中

151抽中暗25
唔洗補底

依家得我冇暗25
準備畀人bully

課未呀

扮咩 你而家已經長期傳說RANK

有冇癲佬同我一齊stronghold神秘到睇埋新光暗五先決定抽唔抽25

暗25係唔會被超越

暗25有J

5抽中
唔抽神器了

Why not both

神器同英加埋2抽

放亞服低練度ac
7光暗5
暗刺/暗蘋果/暗拳/暗蘿菲
光弓/光綺世/光賽
三色5星打左交叉嗰兩隻係冇嘅
光暗4星有11隻
比較有用有暗兔/暗拉/暗杰/光修
限定有dizzy/水扇（仲有兩隻未食/有一張飲料）
基本上只係on黎抽野，自動到龍11
Pvp長期3000

有意tg

已經為下次神秘保底鋪緊路

冇新囡冇暗25,同呢個post脫節左

完全體
不過4000 300 240真係冇可能

.gun

連25都係玩速爆
其他套係咪冇用

4反2爆 GVG有呢個流派 坦得住暗拉剪第一刀就羸

Pvp依家常見左好多

有暗25其實易打
太多野counter
除非真係270速/神反撃裝
普通攻速裝其實幾輕鬆

放單隻緊係易打 抽左佢之後先發現之前年半都唔知玩緊乜

刷肥來講係一流囉

我就話pvp當對面係肥咁刷

你d英雄裝變傳說裝跳多下速咪有240

想問下索爾點拎.....岩岩回鍋無耐, 我係咪又miss左個活動...好似5月果時?

完左啦 等下年又復刻

又miss撚左 仲唸住拎佢打木11

200-240用起上嚟好似rta分別大d
依家pvp守隊翻車點通常都係鉸剪剪唔死暗刺
快又點都快唔過人地暗拉
嚟緊反擊生存形應該會多人用

龍11 成日都唔出裝
一係就出70裝
85裝就藍光
出傳說就爛屬
然後20體一場
想迫死新手

老手咪又係打龍11起家
佢依家仲送勁多裝，新手期易過以前幾多
繼續刷啦

刷緊啦
幾日都無件岩

上一個月打龍13一件用得嘅都冇

當年個個都係咁刷
想好d咪努力練到打龍13
其實唔難

日日掛100場點都有靚裝啦

大戶

如果龍13
小水刺 卡琳 水扇 水奶做坦呢個組合得唔得？

2000體

個個月課哂葉包黎掛

一個月6萬體

唔想洗咁多嘅一個禮拜搵2,3日掛咯 點都整到好裝啦掛

新手一抽中左依隻,想問下有無用

都有用

難d

新手無咩角色
如果呢四隻應該要換走邊隻好

加油，利伸，幾個月冇靚裝

升完擺左係到 比佢自己原色追住黎屌

用城主做破防，換左卡琳

無城主
用番水桶哥？

做任拎

唔係用光狗坦，用城主會好啲
做酒館任拎左佢先

屌曬大家老母

卡咗係龍9 上唔到去刷裝 水隊唔夠人

想問問係咪練曬6星先慢慢整裝個啲

75裝全升加15
水奶做坦，用埋水桶兵，小水刺輕鬆打通

有冇大佬教路S.Tene出咩裝好

多蘭戒 2水

強化鋼

仲有隻用咩 3隻係咪50就夠打？

電卷強鋼

岩岩抽到光狗係咪都係整隻城主好d?

無錯，城主可以無間斷破防，又加暴率

想問有無人可以分享刷1速裝心得 例如打鐵打左邊3件定右邊3件 或者+3定+4先賭

冇關係架喎 以量取勝

底速有4就升
跟住+3 跳速度就+6
唔跳速度就下一件
當你+6 完都跳速，再慢慢+上去

左木龍右火奶

如果個pool出4星泳裝點算好

4星火奶係skin嚟
木龍泳裝先係新角

如果有一日SG發現出限定4星先最賺錢同神器一樣

下場淪落到支那愛咁直接送到sss
老實講限定4星如果勁過5星點解唔直接整隻5星出嚟

5星有保底
4星無

暗水奶

星期四有得抽？

依家用板甲，高速種子生存力好似高d
咁轉會唔會好d

11抗

我唔係放守隊
兩套打1000防都有11000up

各位觀眾
6條1

唔係，我講緊中指定4星難過5星姐

執左成日 終於可以放gvg試下守

勁

話說隻泳裝龍會唔會又係雙子座

仲以為今日抽

今日直播公佈

全隊最慢果隻快過你1速

安已不

Wtf 件件都20up

法拉利咁快嘅坦克

好似唔錯

有無巴打指點下點打龍9 打極都過唔到

用緊依隊打 但唔夠打

裝備問題 你升哂75裝加15先

升曬了

而家仲寄到嚟？

你係唔夠太脆皮俾佢亂噴秒？
上到兩個debuff應該會穩啲

係
係咪要升佢咪技？、

你小水刺係咪唔開技打

同埋你怕痛的話擺隻減攻擊應該冇咁容易暴斃
可惜你冇dizzy 新手打龍擺dizzy真係輕鬆好多

我自動打 全部有開技

龍9龍10唔一定要用水屬過，用你最勁個幾隻手動試多幾次，rng唔打你打手就有機會過到

隻泳裝木龍女係咪終於都counter到木埃
不過counter唔到都抽爆

唔抽正gay佬

抽爆

而家興高速木埃
以後可能多返中速高命免疫埃及
卡係你buff手之後，你上buff就畀佢清
唔上就畀佢暈
但你入場之後先知係邊種
最重要係就算打火龍女會miss，佢都可以暈你

一口吃掉啊~(1技能) 可獲得1靈魂
攻擊後有45%機率產生1回合燒傷
自身回合使用一口吃掉啊~時可以轉為全體攻擊
改為全體攻擊時遇到不利屬性時將不會受到影響。不會發動夾攻
+1 傷害量+5%
+2 效果發生機率+5%
+3 傷害量+10%
+4 效果發生機率+10%
+5 傷害量+15%

要一起起吃嗎?(2技能)
減少我軍全體受到行動值減少效果時被減少的百分比降低30%
同樣名稱的被動效果不會重疊
如果自身的生命力為最大值的話，迴避率+50%
+1 行動力減少效果2%減少
+2 行動力減少效果3%減少
+3 行動力減少效果4%減少
+4 行動力減少效果5%減少
+5 行動力減少效果6%減少

優芬妮 特製 (3技能) 可獲得3靈魂 CD5回合
解除我方全體弱化效果2個
攻擊全體後自身2回合內增加攻擊力(大)
並增加我軍全體行動力20%
+1 傷害量+5%
+2 傷害量+5%
+3 CD減少1回合
+4 傷害量+5%
+5 傷害量+15%

優芬妮我老婆
利申 已棄E7

Bye
暗25
唔要你了

暗木飛

我愛E7

有免疫就得
不過快過木埃就gg
太慢就隊友gg
所以多數會gg

破產未?

藍b都有今日

見到張圖即刻決定唔抽馬戲團啦

暗木飛會唔會太有型

中槍

依個係咩事

2樓

唔計大波
技能組黎講今次泳裝木龍抽唔抽得過?

水火木龍直頭完美counter木埃 無得你揀唔抽

暗飛劍好撚正 要課幾多錢先抽到補底

係幾正不過又係抽完放倉等強化

最衰抽左馬戲團
無左好多石

原來藍b咁衰

聽日定下星期先有得抽？

想問下大家點睇Vivian ?

暗25都唔要

高速用尊嚴珠寶好似唔錯

我老婆

暗25實用d wor

30號開始

你好過份

幾時再出人蔘包？

火屬 仲諗住佢水屬性的話可以拎佢打龍

btw泳龍用佢張神器係咪變到戰士用皇冠
睇佢個樣帶肥好似幾勁

點會用佢帶肥 佢既誕生只有一個目的 就係杜絕pvp泰瘤木埃

多啲上場空間唔好咩

大食妹

新手抽到佢以為可以剋木埃
點知俾水扇反屌

諗住用ssb打泳龍嗰陣 結果對面嗰隻泳龍靠神器暈撚到ssb冇得玩情況類似對面隻木埃用皇冠100%暈

又係非洲人末日
Btw 想抽暗飛劍 d技好玄妙

btw想問下泳龍2技係咪打木屬性嗰陣 滿血100%迴避

寧願要暗25

gay

暗木飛劍都唔靚嘅
你係咪想去安慰佢憂傷的心情呀

暗木飛幾屈下，114基速
單飛一速又得
配暗拉打dps 又得

睇埋倍率先決定 同埋睇下配飲料有冇效

暗飛劍個定位同水扇好似

Gay post

唔同屬算唔算更屈先

你水扇玩核爆？

暗熊加凱隆俾佢一隻收皮

介紹話暗木飛錯手殺左朋友同戀人，咁木飛戀人係邊個

me

暗飛倍率0.95 燒火1.2

泳裝優芬妮
S1 - 1 POW / 0.7 ATT RATE
S2 -
S3 - 1 POW / 1 ATT RATE

暗飛劍
S1 - 1 POW / 0.85 ATT RATE
S2 - 追加0.3%自身攻擊
S3 - 1.1 POW / 0.95 ATT RATE(吃魂1.2)
巴哈睇到

0.3% 即係5000攻震15

應該係30% 條友搞錯單位

應該係

【最優秀獎 (1名)】
- 獎品 : 獎金30萬日圓 + 實際上在遊戲中會呈現成英雄
親生女

大波左

閃避防隊要再見了

延到8點

正常發揮

暗飛劍靚到

衝啊 入去抽噴火龍

屌 未出GE

睇黎夜d又要維,lag到

下星期啊

又唔洗玩了

小水刺

升級禮包左面D野可以拎

😧新角定水奶skin嚟

神器加成轉左突破數量
唔係LEVEL

改左好耐

係咪聽日課金有3倍play store point

以前有冇㗎，有咪即係miss咗好多資源…

升級禮包抵唔抵屌？

今日先改版

偶像黎

邊撚度有波呀...

出暗25好似引到好多人玩番

其實隻水著木龍係咪限黎？

係

火龍女

火泰黎

都要抽到先得㗎
定個個都係課長等暗25

玩完隔離隻eh真係覺得e7好玩又佛
想回家了 但又經唔起肝嘅考驗

eh好似1個星期一個pool？

唔爆葉半個鐘就用哂啲體力，爆葉都係放係度掛機，一啲都唔肝

依家有無限自動戰鬥咩？

係，但營運食相難睇到啲爆
啲角又勁到痴線，攻防一體，成個遊戲meta勁毒瘤
隊隊都國家隊，我唔知自己玩咗啲咩

玩咗陣已經無玩

係 不過都係15場

每日15場？

唔係
禁一次最多15場

想回家了係隔離退埋款先

回家了

仲未升4星

4星個隻用黎打討伐用
仲係到諗點解場數唔同咗

要升4星先有得15場？

4星20
3星15
2星10
1星5

今朝做任得自動得1場

我有陣時都係得1場 㩒落寵物到就變返20

原來棄驚前有200葉
但討伐淨係auto到11，13好似要練過啲角

抽左隊國家隊放左係度養生
做晒d每日任都覺得辛苦

兩日搞掂啦

要掃最尾關又唔夠戰力
下下都要掛機
做晒挑戰關加日任都冇咗成晚

肝無咩問題以前E7無自動戰鬥都係咁肝出黎
但feel到佢個營運好閪，同埋生態勁唔健康

yes, bug

唔係bug 係今次個patch加左食葉同石個功能 提你㩒入去睇

打日任清卷用我兩個幾鐘，之後處理buff nerf手法賤到，見佢nerf都講到buff咁就冇玩

就係依點令我覺得隻game好難做得長

eh垃驚無一，屌你老母逼我升d路人樣既角，仲要升到勁一勁，3*70% 一樣樣
2. 活動悶撚過e7,d英兩個月都未有新，淨係換下樣，e7 有d skin有d新英

利伸，想棄

我搞緊退款，但都一段時間唔知退唔退到

我打算導d fd入坑 然後俾個ac佢接手

課晒3 個788 神秘終於保底拎到暗25 啦

但發覺d裝太廢襯唔起佢

咁9

早就話eh唔掂，我玩左幾個鐘就棄左

個ac太歐 費事賣
唔想浪費左佢

想練光瑪雅 有冇人有用開 有stat睇下

想退款，外掛同呃人免費抽應該可以係理由退到款

其他驚一開始好似好正
但玩耐咗都係發覺e7好

如果有啲頭痛又好似有啲攰
住果棟有人確疹
駛唔駛去檢查

驗一驗好d喎 小狗

玩一個鐘已經覺得唔對路

個陣無玩e7因為太肝
見到隻驚幾養生就玩下
點知

依家發現e7有無限auto
回家了不過有排追
仲停留水龍女ST DPS嘅時代

大家有冇興趣長期開房rta

ML leo buff完都係無100%炸彈

又要放依條片岀黎

幾點先

答你唔到，去警局問問

有興趣觀戰

啱啱抽到羅安納
請問打水11 有冇用？
係咪撐血就得？

呢隻少有地係3色同光暗都垃圾級

3色刷討伐都有用既 但有更好選擇囉

水11秒殺隊用唔著佢 慢隊用唔著唔識解毒嘅奶 前早期冇咩用 後期可以PVP/自動HELL迷宮
出裝算簡單 全血 /速血都得

而家吸血鬼係咪好撚勁 想升返隻黎用

鐘意就練啦
唔會叫op，但至少可以剋下暗gay
Gvg打國家隊更加穩陣

想知大家龍13三人隊點砌
脫節太耐想砌返討伐先

而家pvp真心悶，隊隊一撚樣
之前啲人仲話暗gay廢

暗gay仲難搞過25

用起上嚟係幾爽嘅

除咗廢鐵 同你一樣隊

暗gay大技進住光屬嚟秒

保得住就贏

搞到我隻光瑞都可能要轉裝

為左木龍女回鍋

轉咩？

想轉血鞋

咁快

我都其實冇概念佢應幾速好

我好慢

高速我貪佢cd夠快
之後得160幾速成日補唔切
可能我成日玩單補

我個隻咁樣
都叫坦得住暗蘋果

唔破防都幾難殺
打瑞兒好彩有廢鐵

當佢係坦咁用
廢鐵燒魂隻瑞兒就直接再見

中間無玩真係on撚9, 連送改名卡都無拎到

唔知而加有冇方法乞返張

無啦過咗好耐

又抽中光頭

明明咁多人肯俾錢改, 佢死都唔出個Function

埃及佬收皮之後要擺咩防守好

只要你嗰隻夠快可能都仲放到
不過我都冇放埃及好耐
最近好似興暗gay

點解你會覺得埃及收皮？
人哋話收就收？
係多一個進攻選擇，但埃及一定唔會收皮
出光埃嗰陣已經係先例

火龍個skill set係100%counter木埃
其實無得佢唔收皮

剋屬閃避同其他閃避唔係直接加埋 玩過木基打水屬就明
但火龍又防50推條又有滿血50閃避真係好惡 只能靠皇冠暈火龍

課3 pack 追暗25 是否不智？

暗gay。。。之前抽到一直冇理，想問咩裝好

應該都係速爆掛
見人地果啲大大力

見人見志

緣分到了自然會出

我欣賞你既信心

夠保底咪追 課神秘已經算最有保障
點都推到pool

屌你老母我真係中撚左BUG
跳速度個D全部都係得+2

追左後悔3日
唔追後悔一世

火龍出現對本身打木埃用先手隊嘅人其實冇乜影響，但係對於用後手隊嘅人可能就好麻煩。
如果木埃都係冇退出pvp防守，我諗會多一堆中速木埃，到時玩後手反擊跑得快過木埃就尷尬。但係火龍嘅出現都叫令到後手一波流有出現嘅可能性嘅，真係要睇下到時點

我課左，你諗你啦，但完pool後就只可以自求多福

其實中速木埃有咩用 噴火龍拉完條點打都得啦

出左咁多隻剋暗25嘅嘢
高分守隊好似少左好多
但依家人人一隻 冇好似好蝕

咁就睇你隊野點配,例如以往最出名嘅五花扇,光埃水扇寶馬聖女,假設打高速木埃,次序係木埃>光埃,解哂所有DEBUFF>聖女/寶馬>對手其他角色攻擊.....

但係如果係中速木埃,個次序好可能係,光埃>聖女/寶馬>木埃>對手其他角色攻擊.....,個次序亂左,冇防buff就可能頂唔到之後嘅傷害,配火龍都可以應用到以上情況,只係光埃變火龍咁解

而火龍有個好處就係防退條,咁就make sure左你隊伍嘅配速唔會被退亂,對於對自己一速冇信心嘅人,我認為有機會見到後手一波流出現

唔該巴打

而家新meta 光泰暗gay 光奶

知唔知道google play point嘅第七史詩禮包七同埋禮包八係乜嘢內容
使用160分

隻暗gay 秒唔到人

新手手動好彩過到龍13
距離自動龍13都真係仲有好大段距離

冇人買過？

撳落去無寫?
美國160分嗰個叫禮包三係120石
香港唔知係咪一樣

係喎， 120石呃鬼食豆腐 現金券應該最好。

諗住咁玩
250速免疫100暴火龍
歌姬暗奶

對面木埃一個大，歌姬拉吸血鬼5%
火龍開大拉全體5%，暗兔40%（對面有暗gay就30%）
暗兔削下c位血（木埃隊通常係暗刺，暗gay，木老野）
吸血燒魂s3 1隻，s2 另一隻
之後一屍兩命

剩低嘅暗龍木埃慢慢打

吸血鬼總共畀人拉咗30%
加埋暗奶加速buff
大約170-180速左右可超230速暗刺
暴擊40%就夠，其他拉攻暴
到時睇吓可唔可行
（而家我成日skip呢啲木埃隊，希望以後打到）

已將木埃下架，依個陣唔知守唔守到

好似止30%

歌姬5%
火龍20%
暗兔20%
總共45%

呢個光埃可以輕鬆解，尤其免疫高抗
你水弓有冇150命？
只要佢解唔到免疫就收皮

第一回合有

反了反了

上個賽季我換唔切塊石版
係咪代表我小一塊

屌 on9左
早知唔換裝先

今期記得換石板先

放亞服低練度ac
7光暗5
暗刺/暗蘋果/暗拳（b陣）/暗蘿菲
光弓/光綺世/光賽
三色5星打左交叉嗰兩隻係冇嘅
光暗4星有11隻
比較有用有暗兔/暗拉/暗杰/光修
限定有dizzy/水扇（仲有兩隻未食/有一張飲料）
基本上只係上線抽野，自動到龍11
Pvp長期3000
得返800石/65書籤
價錢可以傾最好出埋個價
只求快啲賣左佢，等我可以課暗刺

有意tg

依家係閒閒地都幾隻光暗五星？

都唔係 但佢主號應該仲勁咁解

除左暗蘿/暗蘋果其他全部普池出，啲抽野運係開ac個刻就決左左
我主號保底埋暗刺先有7隻

想ALLIN 木蘋果黎餵比暗蘋果食

我俾晒石板佢食到暗gay ss
抽左20下蘋果池唔中就收左手
等免費抽歪中

個ac咁歐

cls 咁歐

暗gay 暗熊 瑞兒 再加隻坦
真係睇見都唔想打

係
主號就兩次神秘保底

all in泳裝龍唔好咩

個ac咁歐，賣左中多幾隻都唔奇

抽左3隻木蘋果 食埋本身一早抽到個隻
等埋塊木板就PERFECT

抽左幾多抽？

怕比人BLOCK 唔講了
70

搞到我都想摸下個pool
之前有兩隻木gay用嚟俾木gay開左陣

DIU 食撚左隻木GAY佢啦
抽返隻擺門口咪算數囉
我本身都諗緊食唔食自己本身隻木GAY好
擺撚左勁耐50LV冇郁過 食撚左佢算

我果隻用嚟auto打迷宮
之前仲升左技先唔捨得食

砌緊國家隊
隻光泰點玩好

暗熊 瑞兒 暗基 光泰
真係打都廢事

13h

等聽日新英雄

後日先出

24hr後再上水

細佬跪求光泰砌法
反擊定250速裝

遠征隊唔夠時間儲2000分

暗13 冇木刺 用咩打好

你咩名，我聽日放d俾你

無限boss提供 你差幾多？

屌你老母on9閪皎月暗刺
係咪食撚左屎 連閃4次真係弱撚智

有較剪冇煩惱

爭差唔多成800

我仲要係打晒3 次但都成日失敗收場

1級啦

點搞

人地開出黎我緊係打左先算啦

不過好多free rider打完一場就唔理，結果爭少少先成功

add你唔到 你full左 我清左個位俾你睇下幫得幾多 id十五隻小豬
p.s.
打1級cp值最高
清曬d死人佢
mon實幾時有boss

好hea

add左你啦巴打

獎品唔係打到8月尾咩？

d錢多到

No hope

你地hea到

想問下呢個廢老啲裝點配好？

加左，我EyeofAeon

一直以為d獎品係8月尾先更新
諗住慢慢打

廢老兩刀可以斬死人

月reset 只係7月d獎最遲8月拎 你趕唔切了

琴日走左去挑課長機，完勝左佢
今晚狙擊下d實況主先

我隻光毛1刀劈佢暗gay 4萬零7百血好叻叻豬

回坑應該拎舊ac 定開新好

你幾時退坑先

應該係出左修女之後

聖女?

Yes

月光石一啲都唔稀罕

買吧

打完火屬就算 嗰兩粒黃豆

我見佢送顯石即刻9衝

話咁快又要9沖多一個月

岩岩先知原來唔一定要自己打
開張1lv 仼比人搞掂都有分

新神器配木狗唔知計唔計

係 多數開1lv就算

我都有諗過

不過張野寫到明反擊唔會發動

咁垃圾來

就黎出包包龍，好緊張

暗蘋果22X 速帶護身符係咪自殺

5星嗰張？我用畫像都試過

買咗個日服玩 好驚俾人ban acc

20分鐘開波

祝大家抽好抽滿

都仲係咁多人玩咁,多人抽到拉斯又出黎跑

已抽

game都入唔到

超爆多人抽

笑死 1抽中

呢隻限定係咪又拎得擺

追唔追神器好

點會 木埃殺手喎

2抽中哂

1抽中噴火龍 黎多5抽中神器
多謝SG🙏🏻

你地會唔會搞個AMAZON ACC?

有免費30日 點都搞

一抽中哂

6抽中算係咁
抽唔抽神器好

搞黎做乜？

50抽都唔中

重裝game抽中
可以棄返game了

屌你上次30抽中水扇同飲料
今次抽條死肥婆要保底

肥對波唔叫肥婆啦

邊個係死肥婆呀
邊撚到肥呀

啲汗

波大無腦

今次第二章劇情隻王受全體傷害就開盾
我都係第一次見有game出限定角特登整一關嚟刁難佢而唔係幫佢鋪路

想講amazon prime啲獎勵可以靠free trial拎
Free trial有30日 過左就開新ac又拎得

連續5個池保底先中

仆街sg

主號Vivian神器 + 保底

副號新神器 x 2，璐璐卡神器 + 保底

又121

屌你老師係咪要隻揪

連續3次保底lm
好彩冇抽馬戲

想要張限神器都咁難

就係咁難

輸你小小兩抽

新手留奶

抽左4隻 1次保底
先2張神器

大課長

其實張神器值唔值得抽？

好夾大波泳龍

8百幾籤0神器

200抽 2角0神器

保底角但有出神器係咪都要知足

地獄黑仔王

今次張神器係咪要滿先好用

所有計%既當然係愈高愈好

ching你真係贏曬

非洲人唔識觸發

其實比馬戲用係咪都好？

實驗係某寶用4蚊買左個美國大學EMAIL account
成功免費綁定Amazon prime半年 希望幫到各位巴打

啲pvp痴線佬打到上7000分
洗唔洗咁搏命
唔通佢哋防守70%勝率？

Link pls

點解要著兩條泳褲

1.有Amazon account之後禁下面條LINK
2.
3. 之後禁黃色果粒制 - start your six months trial
4. 然後禁藍色果行字 - Click here to signup using your .edu email
5. 輸入你既學生Email同信用卡資料
6. 搞掂之後會有封確認信send到學生Email
7. 確認完後就會有6個月免費prime

噴火龍谷坦定谷攻好

奶

6個月如果唔手動取消會自動扣錢續prime？

抽唔抽神器好

會自動扣錢

仲谷奶
已經大過頭

我都想知

聽聞
隻火龍女無神器=女扇無神器

點解新開reg email,新amazon account 冇得揀student prime ? 佢話no offers available....

你意思係非必要？
水扇唔一定用飲料架喎

睇網上D人講傷害倍率好麻麻

開通完取消返account入面張信用卡資料, 佢6個月後咪收唔到你錢囉, 好似係

但個神器都係必抽
唔抽就等一年後

飲料我都係一年後先抽

回鍋+登入送個兩張4-5星卷撳完接收全部之後唔知去左邊想問其實係邊到搵得返

信箱

對木埃專用，完

飲料我唔覺必要上年抽完三突都無用過
不過獎盃就真係建議抽既 運氣好搏對面炒車

呢隻似用黎拉條反推條多過輸出
配神器可以搏暈人

200抽都冇神器 諗緊追唔追

有資源最好要抽一張備用

新手未玩過 個acc係咪畀人水咗?

仲要課其他驚 都係不了

幾錢先？

值$50左右啦

3舊

有咩驚好玩過e7?

水左

請問如果新入坑的話應該買個帳號，唔計有咩神器下面邊組會好D?
1. 水扇 + 暗法 + 新個隻火女 + 兩隻癈光5星 (綠蒂, 夏茲)
2. 水扇 + 水帝姬 + 偶像法 + 新個隻火女(連神器)
3. 暗刺

個神器其實仲有無其他戰士職岩使？
不過反擊夾攻都觸發唔到
我諗緊Mui會唔會岩用

如果玩噴火龍搭限定神器就變左打下控下場
反而有人提過用燒傷神器再谷埋攻又另一玩法

有暗拳起碼6000

刷 好多資源
關得閒先推

我決定唔追神器啦

6k 認真咩 我暫時對住po頭個list嚟望有幾隻角係推薦list到

想玩返

買咩角好？

都係暗25?

放亞服低練度ac
7光暗5
暗刺/暗蘋果/暗拳（b陣）/暗蘿菲
光弓/光綺世/光賽
三色5星打左交叉嗰兩隻係冇嘅
光暗4星有11隻
比較有用有暗兔/暗拉/暗杰/光修
限定有dizzy/水扇（仲有兩隻未食/有一張飲料）
奶方面有水奶
基本上只係on黎抽野，自動到龍11
Pvp長期3000
價錢可以傾，未綁email
只求快啲賣左佢
有意tg

6000蚊梗黎， 暗拳變左仙股

買得緊係買昱刺

原來有呢啲梗

有無暗25都唔緊要，有暗25係另一隻game黎

噴火龍好撚廢

3, pvp/pve都得，冇得輸

抽黎j姐

j動畫都夠回本有突啦落場砌黎黎去都係個幾隻

而家pvp真係鬥石多
好想要個30名框啊

今季好難 佢個制度改左

如果今季想拎框
係咪一樣要keep住喺30內？
我all in完火龍已經冇石，佢仲要唔出貨

到時見到我可唔可以唔好打我？
可憐下啲窮鬼

係 每個禮拜有個分數 睇你個結算排名 基本上每個禮拜都要30名內先穩金框

大家加油

泳裝木龍我覺得出場機會唔多 最多rta可以玩下 我都傻左追左2pack追神器仲要唔中
我諗緊今季打唔打 佢而家唔似以前咁最尾果日打就得

有人放火龍落防守，你點睇？
All in 攻擊，半肉高速
火龍 暗龍 木瓜 瑞兒
賭50閃避，然後打唔穿暗龍盾
用燒傷打傷害

講係咁講
我相信好多人都會最後一日食石打到穩30
而家個分唔可信，仲難打咗
你都有金框啦
今次藍框幾靚

同想像中有D落差

依家出襯都係咁
上其阿姨吹到好勁之後又係冇左影
我仲升爆左阿姨張神器

連登仔都好信

無論一技同三技個倍率都太低
一技傷低到我覺得咩變全體技無視不利屬性都係鳩up

淨係放過入守隊 未試過用嚟進攻
用左勁多資源依家淨係放得入gvg

都唔只係有d，當初我仲要睇錯佢2技描述仲諗住用得過

痴撚線，不過而家係咪都+-10分，唔駛揀人打，真係有石就是王者

唔好咁，我仲想抽黎用㗎

你呢個號真係幾靚
如果唔係本身隻號練度都高
回坑一定會買

想copy 隊守隊多d

啲光暗仲靚過我主號
已經問價都無人問

想問下暗25 堆攻擊先定係爆傷先會好D,定堆其他速度呀果d 先

我有份吹奏，sorry。
用落真係諗多左。打坦隊係無用

4000
300
240

好彩唔使保底就抽到
仲有3 張神器，疊唔疊好？

諗勁唔勁先抽已經錯左
抽係用來儲，唔係打人

中速5000攻暗刺係咪已經唔岩呢個meta
岩岩回坑無耐 睇下使唔使砌過

依加有人玩反擊

其實打百塔打gvg打競技場係唔係冇得升級 角色親密度

我自己覺得
中速/慢速用閃刀 重難解過高速大攻buff

依家無哂閃刀 不知幾爽

好似無
迷宮就有

遲啲pvp會有

百塔有

因為個個開曬波，冇理由從頭開始
同埋你嘅鑽石量好趕客
拎完個帳我咩都做唔到
隻game資源好重要

我就係用中速超大力閃刀

想回鍋,巴打們玩咩服?

有冇人唔抽暗25等暗飛

咁儲返啲石先

那有錢

血牛

你啲坦真係痴撚線

兩邊都有，我國際

33222
夠入hku

前日想抽大寶劍唔小心中多隻reset左保底

仼抽嫁

想砌隊龍奶泰gay
有冇巴打有乜心得

好癲

唔夠你木埃 Vivian癲

有無大佬練左暗正太，我想參考下要幾血幾速先好用，仲有用咩套好

木埃無再用黎守pvp, 包包龍剋死
1速裝俾左水弓

好似唔太關事
都冇人用火龍
個個都話廢

屌你老母臭閪個撚個打遠征入黎打幾千傷幾萬傷

Sor lor

唔識用咪話廢 利伸 未抽到

食軟飯先正，唔洗打咁耐

針對退條角用既角一般場合實麻麻地，出完大就靠燒傷R輸出

E7都可以代打

速免套 150至160速夠 22k血以上

ok thx

加隻隻暗cidd或者水弓/光弓試下?預先扣左啲血先就唔會必閃

真係？但係佢冇結算出嚟…

木埃進攻都就黎用唔到

點解?

隊隊都差唔多有暗熊 暗gay 或者 光泰
多左太多翻車點
之前成日用 今個星期進攻都幾乎冇用過
利申：喺5000分養緊老

想問轉職拉斯係咪必轉
主要用途係咪pvp多

其實呢啲陣用埃泰都賭唔過咩?我都想養老唔想場場打幾分鐘，諗住整隊埃泰流打中速坦陣

真
我以前隊埃泰血卡完全用唔到
隻+15血卡唯一用途就係世界王

係
pvp,pve都有地位，唔係最top但絕對用得過

5000應該得嘅
上面全部暗gay，用唔到

埃泰暗刺吸血女有冇得諗

你隻泰同兔要夠快
預暗gay 230速，你埃退唔到
即係泰至少要240速150命
暗兔s3+吸血鬼s2秒到瑞兒就ok
不過如果有暗25又係另一個故事

總之麻煩咗勁多，冇得好似以前咁快同無腦

如果冇兔，用暗刺
你隻吸血鬼要夠快
傷害夠都ok嘅

有暗兔亦都有暗刺
5000分咸魚遇到230嘅暗gay機率可以話係零，唔怕,而家見多左暗刺暗gay暗龍同光奶組合，真係好煩

呢組通常用水扇仲方便
入隻瑞兒/光狗釣暗gay
暗gay真係好撚煩
加埋隻瑞兒

今次pvp 頭3都係龍奶泰gay
相信好快變罐頭隊

其實呢隊守率如何，有冇30%？
虛樹哥可唔可以解答一下

暗刺都開始少人放守隊啦
之前放暗刺俾d暗奶鉸剪追住打
自從換左暗gay之後直情連打嘅人都少左

應該過20%

冇光泰唔知 不過防到核爆既 光泰帶寶劍/反擊裝可以消魂 暗兔冇2魂就秒唔到光奶 拖時間一流

其實本身小光刺暗熊光奶之類嘅組合已經因為煩而少人打。而家仲要出個上位版，上位到打贏嘅機率大增，實冇乜人想掂

罐頭隊

我新守陣用左25有5成勝率
無人敢用暗水奶木剪打我

邊夠你快

新鮮出爐
如果速度都可以咁就好了

係少人打
就算核爆隊打光奶暗gay 都唔穩
有得刷有邊個會博

但遲下出埋暗木飛就第樣野

極限谷血

暗飛睇落唔好過木埃好多
除左冇咁易miss 都冇乜大作為
利申：會抽

屌
又嚟一個

準備上4萬血?

4萬血係光鐮暗兔面前都係得4滴血
速度先係王道

抽too

2技+ 30命中打爆暗gay
同埋1,3技個debuff 都幾有用
我覺得會係pvp 常客

暗gay隔離隻瑞兒表示：

面對國家隊作用不大
本身弓手又少有用神器

其實遲下成村龍奶泰gay 點打
得隻暗龍可以掂下咁

除左廢鐵我諗唔到點打

如果冇木瓜
我全部用水扇打
勝率近9成

你隻水扇咩build

唔洗咁高生命，all in傷害就得
但一定要有瑞兒，釣暗gay
就算暗gay隨機打中水扇，瑞兒仲可以復活

咁另外兩隻通常配咩，你用光奶釣魚姐係唔出光泰?

點解咁奇怪

好多個網連單暗25都冇晒

之前封左好多ac

新手啱入坑嘛

通常聖女寶馬
有時想打快啲會入璐璐卡

其實進度落後都係慢慢追
又唔見得要幾急
新手好處係走少好多冤枉路因為有哂攻略

利申：岩岩簽到一個月

半年冇玩，冇晒石，冇乜心機玩

請問呢d人腳仲有冇得打？

諗緊課落去好，定買個新由頭玩好過

啱，隻濕鳩game進度十年如一日，好快無痛追到上去，不過都係建議買ac開波，有啲重要角色輕鬆好多好多

我見好多都係得返歐服多光暗ac
亞/國際無哂暗刺ac

火龍其實砌咩裝好
諗住砌黎rta留一手搞木埃
如果速攻加大攻buff都唔痛
不如速肉生存耐啲搏暈人

你啲角色打pve唔太好
如果課金不如買過個仲好，課金貴過買ac太多

9千幾體力，有暗25暗拉暗龍水扇夠屌啦洗買ac

咪鳩up，有暗刺暗龍dizzy水扇聖女都要買過個新嘅大把人要重玩

聖女+水大波+dizzy
轉隻包包頭就夠玩

目標都係打龍11?

依幾日推得快咗咁多

次次出新野就會係咁

有得打啊，暗龍暗25喎

唔洗買
目標係先龍11再龍13

出馬戲嗰幾日冇郁過

收到

我應該用咩打手打龍11好呀巴打

DZ 水扇 性女 + 乜打手好

3星果隻

唔夠力就小水刺 或者 升4星領主 龍13都用到
反而dizzy 龍13冇用

龍11/13小水刺夠
水大波可以打迷宮

水大波係？

綺世

咩料

可能佢急住放ac,突登陰條友一獲等佢追po見到佢放緊細ac

利申鳩up唔好當真

合理推論

誠信-10

我見個ac無木飛先咁講
係我唔好

pve唔太好都up得出

可能做開小精靈大師
呢個數量既英又係差d

新手想問 今次泳裝yufine係咪勁到一定要抽
唔咁亂揈石

講勁一定唔係
但作為一個小精靈訓練員
冇乜理由有新英唔抽

廢到無論
之前話剋木埃
屌你用完先發覺完全剋唔到
係擋到木埃大技啊
但係木埃二技咪又係照暈你
冇免疫完全唔得
咁我不如用返光埃醫生

好啦唔抽喇 廢事第時要賣腎

始終係限 唔抽要等一年
一陣想用嘅時候抽都抽唔番
自己諗

我俾啲例子你諗諗，以往有唔少角色出左冇耐/出前都被評為廢角，但過左一兩個月之後搵到隻角色嘅定位之後，就會不時見到佢地嘅出場

e.g.
水弓,水琴,Charles

聖女,水扇,Dizzy<呢3隻係特別強，換左策劃之後，基本上3色好難會有角色上得翻呢個強度/泛用性

甚至有最近嘅暗gay，出前被稱為神，出後評價大跌，而家變到高端pvp防守隊新隊員

如果你資源極貧乏又唔點課金嘅話我唔建議你抽，始終只係遊戲，我亦唔認為佢嘅評價之後會有飛躍性成長變成最top個批角色。

如果你夠石/差少少又肯課嘅話我會話抽左無壞，始終限定錯過就起碼要等一年

我覺得廢在倍率
定位唔湯唔水
暈人通常用黎守隊搏對面炒車 但佢定位係攻隊

實際啲係女就抽

咁大點忍

成隻驚最大係咪佢
綺世都嘔夠佢揪

目測係

屌 鬼故嚟嘅

2技唔夠勁如果全隊完全唔會畀佢退條咁就ok

唔係喎，要再加返個全隊都攻擊力增加先好d

警世文

雖然呢隻強度我有保留
不過身體最誠實 我都係2s左
準備升技

結論：女加大波，唔抽正gay佬

冇玩成年 之前打到10-10 近排想玩返 想問呢隻綺世係咪已經廢左

全跳白字

係
而家打龍全部求4rd 內搞掂

暗25原來光暗5來講算冷門
係buff 完一次變神英
其實而家都係去返未buff 果時咁

我抽暗25嗰時佢仲係垃圾

咁都上15

我加15左
你俾神裝佢大技好撚痛，係全game最高倍率單體技

咩係2s左

刷龍13成日出垃雜野多過裝備

陣型

好正常無期待無失望

嚴選最垃圾一定係5石/體力

體力都叫做半價賺材料...
屌你一張書簽一粒神秘粉末

神秘粉先最賺 計番有100石

5石同1粉放埋一齊真係差好遠

又好似有道理
不過粒粉可唔可以換件裝比我

龍13而家先勉強刷到
好想快d夠裝練多幾隻人

我嗰個上埋90
谷爆血量

最垃圾緊係85藍裝(萬1蚊)
1籤20石
5石/體力=拳半場龍13=萬8蚊+半份材料+半次出貨機會
1粉=100石(非洲價)

1粉係非洲人大獎

有冇人用晒葉之後會爆石刷龍？

唔爆石點生存

仲有6-7粒神秘牌呢，無價”寶”

好肉痛

隻game d石不嬲 = 體力

我發現pvp第一日係唔可以打嘅
第得多就會易畀人search 到
一晚就畀2個痴線佬打20次

差d就100啦

點解打到今日都仲未開完第一張砌圖

因為你肝力唔夠你需要既係葉、石、同埋錢

想問下有暗泰就唔駛用火泰？

冇得咁比較，火泰定位係破防上debuffs, 暗泰係攻手
就好似暗25幾勁都好，都唔代表木25冇用，起碼有速陣
主要睇你砌咩隊，不過優先度多數都會升光暗先

狂比人打cls 不過今季結算果陣好和平 巴打應該金框到

你兩個好癲，上星期打到5千7分

想問下血卡係咪冷門野？

以前一波流好熱門最緊要夠S

熱門變冷門個原因係乜？

meta變 一波流已經過時
又未到冷門既
可以做肥料隊長 pvp上4000都無問題

meta多坦陣/暗熊，冇破防嘅一波好易殺唔死至於仲被對面一個counter踢到你上西天

至於有破防嘅一波流通常個陣形好難改，遇到要鬥速嘅情況就好麻煩

之前送咗7隻支那愛 我用第一隻食咗第2-5隻 跟住進第六隻嘅時候唔小心食咗第七隻
係咪咁就注定上唔到SSS

咦原來照上到sss
冇嘢了 柒咗

1001

1000